摩佬：冇士氣唔關我事

體育】曼聯領隊摩連奴聲言球隊欠缺士氣，並不是領隊的問題。

曼聯戰績低沉，已連續4場比賽不勝，有傳若然周末不能打敗紐卡素則領隊摩連奴可能烏紗不保。被問到為何不能營造士氣時，他說：「有時事情不只在領隊手上。」他指出早於季前已預言今季很難打，莫非在暗示問題在於沒配合其招兵買馬方針的會方？

不過他倒是對周末贏波感到充滿信心：「我們可以打敗紐卡素，但這會是一場困難的比賽。我們可以贏，我們想贏。己隊有贏波的可能，但我拒絕說3分已袋袋平安，我必須尊重對手，必須尊重一位滿有贏取錦標歷史的領隊（賓尼迪斯）。」

「這是我人生及在足球培養出來的處事態度──尊重。」他補充：「我認為己隊有足夠潛力在聯賽幹得比現在好。我們會比現在好，因為情況會改善，我毫不懷疑。」

佢啲言論好悶,重復又重復

respect respect respect

佢教波架
你估佢係演說家咩

這是我人生及在足球培養出來的處事態度──尊重。

好似果d咩製成器咁，將幾句說話整成唔同combination

求肥賓幫摩狗續命

教波唔使講野？

紐卡素都唔廢